[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(138）望下#1 先

默頻 I9 9900K用咩底板好?
我見Z390板多數都8+4/8+8 PIN,但我隻火牛CPU得一個8PIN,咁我可唔可以用顯卡既8/4PIN去插CPU位?

火牛CORSAIR RM650
顯示卡msi armor 2070 OC